眼見鄰近國家感染人數不斷上升而香港冇乜點升

搶口罩就是出路

香港死幾萬人
暴動都似

香港人會暴動？

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

自己中招果陣咪會囉
一場肺炎藍絲都connect到
呢刻真係要redefine 乜野係impossible

因為只有香港人唔係白痴
一開始就全民口罩
家下重點係增加產量同保障原料供應，長遠可能養成無事都平常帶口罩習慣
而手足應該準備家豬咀，以防世界性爆發時口罩不足問題，係未有其他國家搶時做好p100儲備

香港有 EGCg, Quercetin
自動修復炎症
全部成為隱性傳播者

2016開始 暴動呢個字眼濫過連詩雅

全民口罩+HOME OFFICE係重點

唔驗 無感染

你信?

香港將個數字拖後左
好多都係suspect
拖你十四日先

同埋香港人中過SARS
無無謂既EGO唔撚帶口罩
唔撚怕肺災
個個上撚晒口罩先
你睇日韓D on9仲未識死
就知個分別

證明群眾壓力戴口罩係有用

香港人同其他國家嘅危機意識兩回事黎,1月尾基本上已經7成人戴口罩
其他國家班友可能連武漢肺炎都未聽過

香港都仲有新聞透明既，就算隱瞞都隱瞞唔到咁大差異既數

如果香港死幾萬人政府都隱暪到
咁連登仔反政府果D真係超級垃圾

連仔係咩人？公係你，字又係你

香港人自我防疫算做得幾好
出街好少見唔帶口罩
個個都驚死

唔係暴動，係革命
舊年咪試過，咁快唔記得左？